乜野叫thank you 你?

唔識英文真係唔好講

i very thx you u

thank you =多謝
you = 你
thank you you =多謝你

lee?

多謝U

Thanks you

假膠？

識得有人英文拎5**都講thank you你

連呢啲細微野都錯 連4都唔值得攞

fuck you你

呢種我又接受到
講Thank you 你就真係好撚柒

第一次聽就覺得好ON9